尊重前線決定﹐既然前線咁多人決定左走﹐你班軍師就咪撚咁多嗲叫人留

支持